3700x搭2060s用550w牛夠唔夠

如題
用PSU Calculator計過係得443w 但唔知自己有冇入錯野

本身諗住用cool ma隻V550 後尾自己又諗左一輪驚唔夠/太盡
求解

夠

夠 3700x+2070用緊隻SF600 同埋3700x有得入bios較eco mode 45w tdp

正常都唔會開eco mode啦
邊個想粒u變慢

Eco mode benchmark gaming performance 基本上係一樣¯\_(ツ)_/¯

咁神奇?

3700x + 1080 , with antec 520w
so far so good

rendering會慢少少 打機既話基本上一樣

如果同pbo mode比應該明顯d

少少題外話
而家出面砌機既舖會唔會幫我update埋BIOS
AM4除X570以外既板係咪要自己update BIOS先認到粒3700x
如果自己砌既話冇架撐搞
出面砌又驚佢會唔會唔同我整
如果會整埋 考慮緊downgrade塊MB慳番筆

msi b450m max可以係無cpu 情況下update bios,其他睇下有無呢個功能，無嘅可以買嘅時候叫舖up, 不過如果佢出咩差錯或者要reset bios 就好麻煩，下下要舖頭搞。

利伸：啱啱12月砌第一部機

夠係夠既
但係我會穩陣啲俾多少少錢買650w囉